前面條女好香

點做好

有冇諗過冇人想知

臭雞

提一提佢

有無興趣約埋一齊隊金寶綠水自殺?

屌你老母聞我

你唔想知就唔好索啦

依句真

揸佢

提佢D咩

香唔香的

偽毒先出街

射落佢頭髮到等佢變到好撚臭

估佢咩cup再揸佢

我都想

索多兩淡

俾張紙巾佢

家香雞

你老母個閪都好香

乜柒都係得把口講
次次都大大聲打返落自己塊面度

好改態

有咩用先

好臭wo

.sor囉 下次唔索